【TVB 嚇到瀨事，事實證明，洗版真係work】今日洗版任務 - 田原香

經過上星期炸電郵行動之後，TVB好驚冇人簽2020合約，要搞workshop教廣告商點應付cyber bullying
唔止隔離post有講，有幾個線人都向我哋報相同嘅料，絶對堅
()

冇呃你，事實證明，洗版真係work！
幾秒留個言都慳，問心你究竟幾想TVB執笠？
P牌只開抵制TVB行動post，唔會開9up post，請順便follow我個acc

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買

是日精選@30 Oct 2019
田原香

※記得用留言template
重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

講下臭屎
呃錢都算，食壞人身體，必須踢爆你！
聲稱全人類啱飲，叫人一日一碗
睇下中醫點講啦！

Q：滴雞精好有營養
A：主要營養成分係蛋白質，一包60ml有3-4克，相當於半隻雞蛋

Q：每日飲身體好
A：一般只適宜一周1-2次

Q：啱兒童
A：小朋友一般唔需要飲補品，否則可能早熟

Q：啱餵奶媽媽
A：可能令媽媽燥熱，人奶將熱氣傳比BB，BB便秘、奶癬、濕疹更嚴重

Q：啱手術後
A：傷口未埋口，飲滴雞精令埋口唔理想，又容易發燒

Q：啱坐月
A：坐月期間，瘀血未清，不宜飲

Source:
熱底人士愈飲愈傷身 -
買滴雞精 不如自家煲雞湯 -
小心愈飲愈燥 -

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推

有時間再報告炸電郵人數
請留意此post回覆

推推推推推推

用呢幅相留言

push

推
追擊CCTVB人人有責任

隨時係激素雞呀

DONE

唔該晒

tui

友田彩也香？

Push

大家要努力呀！
前線有前線做
我地有我地做
加油！

Pppp

高汁

任務：畀嬲嬲

進一步：留言＋Post埋圖

更進一步：嬲埋個icon同cover photo

更更進一步：洗晒近期所有Post

Ush

做野做野

恥與為伍

Email想幫手炸但搞唔掂
開左新Hotmail send唔到49封bcc
開新gmail又要電話號碼

開新gmail嘅話，略過提供電話號碼都開到

推 日任黎！

唔知點解略過唔到
我用緊chrome 無痕

一定要清算TVB & 黨鐵
香港人 唔好原諒香港警察 黨鐵 CCTVB

幫推

個編輯好似有個別覆comment

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

你用非無痕，add an account試下？

再唔得嘅試用yahoo?

做任務

Lm

做咗每日任咁耐, 美麗華旅遊個page都算係最衰格果個, 日日刪留言, 大家得閒就入去幫佢宣傳啦

已嬲+洗版
推

11.2

LM

Tui

推呀
今日你嬲左未呀

繼續推

買廣告做臭自己口牌 仲要唔理其他人評論
落廣告落得咁辛苦 不如唔好落

無力推都推

好， 試yahoo先， 非無痕最後試

各位鍵戰ready未？

一齊去檢舉, 等佢專頁冇得喺fb曝光好過啦

做左啦我

FB 要人

如果用電腦做會好啲

題外話，中午「潮流都市」（即係以前嘅都市閒情），教煮野食，永遠見到有天上野嘅植入式廣告。

無人去fb ，或者寫email ，勸天上野停廣告？

又得姐

112

清算師

推呀

大力推

本身就係電腦， 開埋vpn

你d q&a 似係想趕絕個brand 多過叫佢唔好用cctvb 喎

感謝巴打提點

pish

請幫幫手推

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行
急需勇士為彥霖行下去

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

done push

有用 支持

TVB嘅毒害更甚於所有中資商店，點解唔再發起邊個落廣告抵制邊個？此匪台不執笠香港冇運行！

sent comment

最佳摧毀品牌嘅方法，就係要令到CCTVB落嘅廣告聯想到及認同何妖，譚豬，胃鯨，巢皮大波華，689，777....之流，洗版時貼埋班仆街嘅尊容貼埋上去，咁個brand真係神仙都難救

掂吖，十卜十卜

做完

做低Tvb班撚樣

Tvb殺人幫兇

push

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

112 CWB

追擊到底

又多一個牌子可以罷買

點應付？好簡單啫
唔做果班人生意咪得囉
話知你有738萬人反對
做剩低果1萬人生意就得

Rubbish cctvb. Fake news cctvb

每日都要打擊佢d廣告

Dklm 當初有左日日飲佢

C

112 維園見 200萬人塞爆港島

正

F

R

勁抽

支持 n Push

721
831
101

仆街cctvb 如果唔係係咁偏遠

一早可以消失係香港

姐係點都唔飲得咁

再推

好高質 唔怪得cctvb驚

done hehe

同意

1

樓主會唔會狙擊返expedia?

撐CCTVB = 奶共
-> 全面抵制

傻鳩先信佢地嘅WORKSHOP

和理推

都話CCTVB要入制裁名單!!!!